綜援出雙糧想買隻足球game玩

買we定fifa好

依排你隊熱狗仔隊點

做咩保安拎到綜緩

佢扮乜鬼野有綜援~
係咪課金俾熱狗有剩~所以用黎買GAME詐

樓主好心就全副身家咁課俾熱狗LA，你課咁少皇上點去環遊世界呀

PES 6

佢系收課金個個喎=.=

人地課金俾佢買game

買晒啦

雙糧都買唔起兩隻 畀我就告鳩政府支援不足啦

fifa不用諗la ching

新會然連何囝刀吾色

個個好似四眼尼甘系熱狗重要成員咩=.=

佢d支持者出雙糧 課比佢咪有錢囉

Nba 2k17

樓主單非新移民住東涌

Pes2013

四眼唔好咁啦

ps4 fifa17 特價140幾

乞半日都買到

牙達去少啲旅行咪買到囉=.=

玩足球機算喇

咪係仲要坐econ

何淦途即使准我打開兩秒後我就回來

收聲啦

財爺好波
利申：咬老綜